美孚新邨男子墮樓亡

今日(11日)傍晚6時許，一名男子從荔枝角美孚新邨6期一幢大廈高處墮下，跌落恆柏街11號對開停車位旁邊，重創昏迷。救護員接報到場，將傷者送院搶救，惜證實不治，警方正調查他墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

盲？

咁有錢麵跳

供斷哂都照跳

藍籌都跳